呢個外國人整撈麵仲痴過bbc炒飯

本身都好地地
9：45煮煮下屌你拎把火槍出黎
11：45 一邊拋鑊一邊搵火槍燒d菜

d comment 仲要瘋狂吹奏佢

似亞洲人多啲

最緊要整出黎好食啫，如果係好食嘅佢咁整其實都冇所謂嘅

咁講bbc炒飯都唔一定難食

我相信碟面都唔會太難食
但咁整真係多鳩魚哂時間

其實我地既乾燒伊面、炒面，係用中式鑊去"煎"到脆再淋汁肉菜上面，鬼佬廚房都係用易潔鑊多，要整脆口野，佢地只會諗到用焗爐同用火燒

係 如果佢真係好食 你都吹佢唔漲

咪話咗用既係印度長米的確係會加多咗水同煮完攞水沖點解仲講到宜家

佢一味強調有煙燻味
其實係唔係淨係識煙燻就當好食有層次?

英文唔好
佢係咪話屋企個火唔夠中餐館咁猛火
但佢又想比啲鑊氣佢
所以先咁燒啲食物？